好快連藍屍餐廳都唔做警甴生意

本身已經賺得唔多，仲要比你班警甴搞事累到要罰錢

西貢都有單冇牌黑社會互毆

唔好以為自己係藍屍就無事
警甴自己係你間鋪玩完，搞完事都可以用限聚令入你

阻你少少時間

！！五一好有機會放班中國生番嚟吸血！！反抗啦！！！

警甴狗咬狗呢單野連藍蛆都解唔到話

推

支持香港警甴用限聚令捉藍蛆

不嬲所有人都唔鍾意做警察生意嫁啦

有班藍蛆契弟好鐘意話支持警甴